馮盈盈：我係姜粉

算啦 你都係兜唔到㗎啦

光速割蓆

雞性難移

臭雞

玩大咗 要兜

佢柒還柒
但其實好多tvb藝人私底下都有追viutv

條片琴日出
今日即割
牆頭草之中真係排第一

叫班垃圾快啲將cctvb摺咗佢

個次聽到佢問姜桃，幾時約埋花姐一齊食飯

抽水抽得咁開心？
含撚啦你

諗住轉台？

馮盈盈：我同Carmen係好姊妹

含班高層條撚就有份

正路

成件事最柒係諗依條「笑」位既人
過撚晒氣

假到笑左出聲

柒到呢

咁尷尬 明顯又係黃祖藍條撚樣諗

想過檔99台？見好多人小佢😂

屌佢老母 收皮啦 好撚憎見到呢條女

其實佢個姓氏係「王」
所以非黃

扮姜濤條友真係慘
不過我本身都唔鍾意果條仔，個樣好騎尼

收皮啦兜唔到啦

好煩呀條八婆

求其啦 撚樣叫咩名都冇所謂
係正常人嘅話我會講聲唔好意思

兩個矮人一個過氣，一個返左大陸咁耐
結果就係skip左viutv呢幾年既影響，以為綜藝仲係幾年前扮鬼扮馬賣波既年代

g

真係開始反感

佢咁樣兜 三色台會 雪佢

大大方方認自己笑鳩人咪算

佢個POST好有骨喎
屌9人冇幽默感，話佢地咁係致敬而唔係醜化

咪痴落姜b度

冇得再含高層條撚

如果係姜fans係叫姜糖唔係姜粉 扮都扮好啲啦

姜糖呀

同場加映：

之後唔係話同cctvb完左約咩?

標題黨咋 人地係租屋完約

佢份約仲有幾耐

度橋嗰個累死啲藝員

tvb到而家都搵d男人扮女人
扮左十幾年仲咁撚低級趣味以為好搞笑
搵埋d 呀bob扮女人都唔知做乜撚野

收皮啦
愈兜愈柒 專心刷高層鞋仲好啦

關公災難
咁明目張膽讚姜濤
唔怕被上面雪咩
除非上頭一早approved咗

話返香港人無幽默感繼續屌客

之前先啱啱續約咋
呢個時勢仲續約唔慌好人啦

十年

想問下發生咩事無留意tvb

有冇懶人包發生咩事

突破盲腸

扮嗰個扮得唔似都算啦
最撚仆街係隔離左右嗰班撚樣
左一句拍到佢變薑蓉右一句話踩場
咁樣叫致敬？
咁樣叫做侮辱呀仆街

佢真係好正

佢唔驚獎門人炒佢？同叛台冇分別

Tvb專心賣波一定有人睇

我唔介意viut見到佢

我都係啱啱先知，話佢哋琴日搵鄧智堅扮姜B

我都唔介意

個post好尷尬，邊個pr

唔好淨係睇標題啦你地
入去睇埋佢段Caption講乜啦
人地擺明係屌晒你地所有人冇幽默感兼話係「致敬」呀
仲喺度問佢驚唔驚被雪
人地而家就係同tvb同一個槍口囉點會被雪呀
咪撚比呢個閪標題呃到啦

佢唔拍照肺？

玩大咗啦，兜唔到ga la

啲女人就係咁
人地玩佢笑佢，就黑面屌鳩人
佢笑你玩你，你嬲咩？就話你小器冇幽默感，玩下啫你唔係嬲呀？

仆街啦公我贏字你輸

你錯啦
唔係扮咗十幾年
係扮咗幾十年
歡樂今宵羅君左扮肥姐

兜乜，佢響度串緊你地無幽默感

好撚幽默呀屌你老母

cctvb搵人扮姜濤 美其名扮野搞笑 實質惡意醜化

明眼人都知
得佢哋圍威喂
CCTVB 過哂氣㗎啦

姜粉定姜糖

不如搵人扮吓佢氹啲有錢佬
向佢致敬

唔使兜，tvb 係原罪，尖叫嗰段都好作狀，好似扮緊d 假fans 諷刺緊人咁

致乜敬，玩大咗咪話致敬
如果唔係俾班姜糖圍，分分鐘日日上東張閪望扮當搞笑

根本拎人地台嘅人嚟笑本身就核9突
一啲大方都無

我唔覺得呢條八婆割梗蓆
我覺得佢繼續火上加油多啲 因為佢仲話要姜蓉送飯乜撚姜蓉 講出黎咁尷尬係大台先出叫得出

假到喊 收嗲啦八婆 一時話打到人地變薑蓉 一時又中意人地on99

咩意思

應該係話緊fyy好撚嘈

破佢柱！

過檔未？廢台留多一日柒多一日

八婆摺埋啦 兜得好肉酸

其實tvb d女好抵死
入得行緊係想紅想要名氣
但上錯TVB呢隻鐵達尼號
單論電視台依家viu長江後浪
仲要依家個個youtuber自己拍到風山水起
唔駛靠大台
想落船又甩唔到TVB浸味
就好似當年既亞視味咁
好多TVB藝人走去拍youtube個訂閱數低到可憐
FYY 2個月得1萬多d
姜濤依家娛樂圈地位高佢幾班啦

負皮 上一頁 不推文

TVB 涉嫌侮辱 本港第一男團旗下偶像 已檢舉。

花姐不嬲只理mirror

佢都講到明唔想湊女

呢隻臭雞個形象真係好cheap

仲要話人假歌手

TVB港姐喎!!??乜咁低聲下氣去痴viutv垃圾到呀

條片fyy隔籬嗰個係咪mmc嚟

羅家英好似爆話汪阿姐有睇

呢度唔係cc台

馮雞同肛交敏真係物以類聚，一擔擔

Tvb得阿伯阿婆睇，佢搵人扮貓王扮肥姐，啲廢老先識笑架

你點撚知？

on9 tvb搞鳩viu藝人咪即係加速自殺

呢條女真係好假

呢條女真係完全冇立場冇原則 有得上位有話題就講乜都得 完全係冇腦嘅人版

未必 可能佢啲助手幫佢影
真心mmc唔似呢啲會追星嘅人 佢對呢啲應該冇咩興趣

收皮啦
仲要串返人

獨立出嚟做水着女星拍寫真出碟啦
分分鐘好搵過喺TVB

屌你老母啦 臭雞

叫佢收收皮先 為咗錢就可以侮辱嘅偶像仲撚算偶像

佢同麥美恩都好撚柒 麥明恩明明以前正常做MC都幾好，tvb做耐咗就成浸柒味 把聲又嘈又大，成個街市阿嬸咁

我介意

自己講笑話唔好笑 就屌人冇幽默感老馮要笑咖咩？
以為自己大台真係大撚晒

做開電視，更加會睇吓人哋有啲咩做得好

on lun 79做乜撚姐

係MMC嚟㗎

收皮啦

扮咩
4月19唔係因為同台嘅oh i say 1234開紅館，你點會去睇
真係為咗個嘉賓入場咩

咁又點？東白羊、子刀寺夠食澳牛啦，唔通就唔係垃圾？

屌真係喎
佢笑到好似村姑

咁樣出個post仲撚尷尬wo師傅

家英哥上viutv節目話阿姐成日睇viu

最好笑係fyy自己都有份講

利申 唔係姜粉 但覺得佢好撚慘
其實成班mirror都好撚努力 cctvb真係收皮啦

fyy自己都玩到好真心好high喎

玩還玩，唔好攞姜濤兩個字黎玩.jpg

Edan四個字母唔寫 寫中文全名

痂得森美多係咁 偽黃

條女唔講嘢、口埋個西嘴，真係幾靚

中共累死林奠
林奠累死黑警
_ _累死_ _

做到咁好核突呀

mirror有2個同隔離台女藝人都有交集
吳若希同戴祖儀呢啲直頭自爆埋
香港娛樂圈咁細有睇都唔出奇

唔好話我幫tvb兜我冇話睇viutv一定係黃

好似發育發得少少但又要有老態

女人：你唔係嬲呀？咁小器ga

肉酸呀臭閪，肉酸呀

光速割蓆仲更加反感
一世留喺TVB啦

咁又點

同感，成件事好有佢既味道

特別係講薑蓉果下真係老套到

條友咁醒點會好似以前d管理層咁鳩冇公關

有無人知edan屋企咩料
一個新人仲要隔籬台都可以去阿姐屋企拜年
仲要唔係成班mirror一齊上去係自己一個

分分鐘係廁偉叫佢出呢個post啦

應該係因為佢之前同家英哥拍過節目

羅家英上vtu所以識？
不過都似有後台咁

同羅家英一齊拍節目去咗三個禮拜台灣
同隔離陳宇琛拍男排女將（佢應該就真係世侄

唔好諗咁多 佢同家英哥做過節目姐

汪明荃算係咁又like蘋果又同杜汶澤何韻詩佢哋frd
又追得上潮流又開youtube channel

好正路喎
佢都完咗約
反而我幾欣賞

唔係走咗喇咩

改左叫 蝗蛆藍好耐啦

其實兩個都過氣

是但啦，我都唔會睇tvb

講番fyy ，初出道都係sell真性情，都叫感覺幾真實，無扮野
但之後就過份誇大自己既真性情，講野要大大聲無儀態，又要擦邊講黃色笑話
只係比人一個好cheap 既感覺

幾時完咗約？

其實最好彩無無指向果個藝人（雖然都叫唔出名）
因為都唔會係佢話事 佢都係比人叫佢扮

鍾培生講得無錯

條女好識make noise出風頭
佢完咗租約喳
佢cctvb份約長約黎
今次抵佢死

所謂既創意總監，只是諗到依類垃圾節目？

阿姐都幾好，tag全名，無睇開viutv都會留意

收皮啦八婆

等睇志矮雪佢
同肛交敏出嚟抽水

Eden同羅家英 係viu有套節目架

通敵唔驚畀人雪藏？

Edan打錯字

冇計，著左黑狗套衫
Once you go black

我覺得其他人都兜到
佢地可以話 條友醜化姜濤 所以走去打佢一身
唯獨FYY 弱智講左句 你係咪黎踩場
依句真係兜唔到

Exactly講得好精準！

補鑊
怪就怪你老闆tvb咁on9啦

叫曬班星夢充斥場面咪算
係要搞鳩人

呢d 就真係垃圾
even 我唔係姜fans

但係你攞人地個姓氏嚟玩，真係好撚low class

薑黃粉下話

簽咗10年約

唔好見姜B紅就痴埋去啦

條女真係冇腦

算鳩數啦死臭閪

好似拎港姐果年簽2016
仲要坐多5年

呢排勁多同CCTVB相關嘅野上熱門
至矮發功

睇番原來成38歲

笑鳩人 原來叫幽默
咁我都笑你個死MK妹 唔知自己係八婆格
講嘢冇內涵 講低俗野扮玩得
見人有錢同有名氣想去痴人金槺R撈

我講完都覺得自己好撚幽默
你唔係嬲呀？

PR公司

譚嘉儀直頭出埋E先生cover添

呢啲垃圾港姐就收皮啦，臭坑出臭草

TVB 撚仲講

咁柒， ＃樂壇同享 咪無人屌你囉

兒登同家英哥拍過節目
我諗兒登自我介紹嗰時講自己全名先咁tag
阿姐不嬲都無咩介意咩台，咩都睇
應該話阿姐做咩都無咩人敢有意見
做演藝睇多啲啱嘅，某啲藝人淨煲自己台嘅劇咪一世無進步

有飛既話，馮盈盈仲咁唔敢入場
驚佢出唔返star hall

又幾搞笑，佢真係有去入場睇

馮盈盈機心重要仆街 點解個八婆機心格可以咁出

嚟緊三個月都無牌子敢搵佢落廣告

收皮啦FYY好撚嘔心呀屌你老母

勁撚ON9
但都好睇過CCTVB D劇

收皮啦CCTVB

cctvb 宜家咁唔掂，搵定後路都好正常嘅

姜糖啊 姜咩粉

應該有好多cctvb偽人想跳去viu

一街都係viu藝人啲廣告
班tvb傻閪有咩資格攞人地黎笑

抽水抽著火水 柒

又話打到佢變薑蓉嘅
原來得個講字

是但啦唔想知

建議viutv下次揾人扮茄哩啡醉駕

係樓主講啫~~

何雁詩 王君馨

收皮啦 兜唔到喇
好反感呀

唔好呀唔想睇呢班過晒氣又嘔心嘅人

cheap到

系 話你係臭雞都係幽默

佢老味 即場係話佢「踩場」而家想兜就話致敬 肉鳩酸

食屎啦仆街

你轉會咪信你囉
on9女人

垃圾

機場賣波

佢係睇嗰時仲喺cctvb嘅吳業坤咋
嗰場係mirror做嘉賓

喂喂行開啲啦屌你老母

可惜睇完乜都學唔到

公道講句呢單佢都係照住個劇本行

真正罪名係仲屈係呢個垃圾紅台

mola mola
姜B同FYY有冇做過愛

扮姜糖
但連follow都無follow人地
臨時演員都係演員呀下次做足啲先扮啦

肛交敏一定開心到陰陰嘴笑

係咪有份嗌打9佢

大家咪再鬥黃啦
Fyy 被上司迫佢出po

係
大大聲話打到人變薑蓉
唔知佢而家扮乜9

你都戇撚鳩

扮姜濤個個

原來係咁 以為真係fans 原來扮野

姜B FANS勁撚到

pin

不如楊明上去扮醉駕
向佢自己致敬

阿姐都係一個正常人嚟嘅
唔係盲瀨族

陳宇琛個老婆

笑撚左笑撚埋右

致敬返佢扮雞既事跡
所以可以當場除褲屌都得啦咁
反正佢真係扮過雞啊嘛

follow左800幾個人都冇follow姜濤，仲話係佢嘅fans

佢真係好撚on 9

而家姜b 嘅 clasa 都唔知你係乜水啦，吓話

仲走去扮人，笑人

柒開有條路

唔出聲都當你無野
一開口仲話要拍到人變姜蓉

依條8婆失戀後癲撚左咁 抵佢比人飛

我屌你老母

嗱我向你老母致敬㗎咋

阿Bob 都道歉

oh 好樣衰

臭雞肉鳩酸

原來佢哋啲幽默感係咁好撚可悲，一班低智小丑

慘得過上完大陸返嚟都要賣扮鬼扮馬

學大陸搞相聲分分鐘有得做下
不過新香港搞依啲就要預某一日踏中紅線收皮

驚到瀨屎啦
分分鐘姜b過多幾年變新時代一哥
又可以拎返今次出黎binc

嘩 條友個樣係典型唱紅歌個種樣黎
好老土好柒

經理人花姐（黃慧君）今日（27/3）現身MIRROR演唱會記招現場，她接受《香港01》訪問時指，自己沒有認真看過整段演出，但認為一眾藝人毋須就事件致歉：「其實未去到要道歉嘅，我諗每一個藝人出嚟扮嘢又好，或者做各類型嘅表演都好，其實都係想娛樂觀眾啫。可能佢哋會覺得『你扮得姜濤唔好睇』，但係我哋應該尊重每個藝人嘅表演。」

談到當中的對白，花姐認為純屬搞笑，亦指姜濤沒有為這件事感到不高興：「姜濤同我睇完都喺度笑，唔會嬲囉，因為大家都知呢啲嘢都係講笑啫，唔需要咁認真。反而我好開心，我哋留意隔籬台嘅動態，隔籬台都會留意我哋嘅動態，咁唔係更加好咩？」

而家已經一哥啦

人地被上司迫都屌？

點答都贏晒陰陰嘴喺度笑緊tvb柒

人地被上司出都屌 鬥少陣黃得唔得

呢隻mk雞

完全贏哂 答得夠大方

Mmc再隔離好似係肛交敏

躝開啦臭閪

奶共Tvb就係柒就係要屌做得奶共電視台嘅偽人人預撚咗比人屌啦

咁答先高
明讚暗踩
話大家都係為觀眾(同行我明白)
暗中笑鳩你自己柒
幫我宣傳

你等仆街
我屌作新聞抹黑班走狗都比班弱智話鬥黃
（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

收皮啦 真係好憎FYY

有無ching完全唔知發生咩事

我本身冇特別中意姜濤都冇特別討厭FYY
但今鋪FYY真係肉酸到貼地
事後補飛呢個舉動仲肉酸過上台做小丑
真係難登大雅之堂 不過CCTVB啲港蛆係咁上下了

你等比班弱智話你鬥黃

唔係姜糖
但都想屌柒呢班低級低俗偽人
成班垃圾冇綜藝sense出嚟做節目
度埋啲屎橋
幾時執撚柒左佢

花姐姜濤

38歲人 做人做到撚折墮
仲要係演藝出嚟，真係令演藝蒙羞，演藝之恥

收皮la FYY

其實你噏乜同我屌fyy關咩事

屌 唔俾人comment

收皮啦fyy如果我真係佢fans會唔會走去扮雞模仿佢啊

條垃圾

直接覆佢一句雞性難移或者貼隻雞算啦

佢真係走得好
都可以反映到香港現今社會現實
你有料但冇權，改變唔到上邊班癈柴
唯有走

假到忍唔住笑仲要俾人爆後面條片係吳業坤concert扮mirror concert點解咁撚柒，快撚啲執

條8婆好撚黑人憎

割又話牆頭草
唔出聲又話藍

抵制條臭雞啦

Pin this

仲有約 未走

人地政協黎

俾公司知道咗命都無架

佢唔講呢
我都唔知有薑蓉單野
好心大台咪咁柒啦

花姐

咁多負皮

佢地唔識嘢

做戲做全套敬業喲啦呀臨時演員

出少句聲冇人話佢啞
係要搏noise
正一係衝出嚟7

On9 躝啦

篇文勁有骨

CCTVB 偽員真係好垃圾

你係老闆佢咪比全套你

咪撚呀
呢啲垃圾臭閪偽人留係tvb啱佢多啲

cctvb 0創意就一撚定
但段片除左唔好笑其實無咩問題
咁都叫冒犯姜濤咁以前盧海鵬冒犯晒所有明星

離開個濕鳩台仲邊會有人要佢呀

專業世界女 虛偽到爆
之前ig叫人飲水就有人話佢黃
轉頭就同cctvb簽長約
其實嘟姐森美艾粒都係
連登仔幾時先覺醒

成班人出嚟打佢喎
你肯定無咩問題？

FYY算唔算娛樂圈公開臭雞

何遠東: 你又係假歌手呀?

仲有依到

以前歡樂今宵d環節都係咁啦有咩問題
有次盧海鵬扮唔知邊個女歌手俾dodo追打
個問題咪係條橋30年如一日囉

何雁詩都有！tvb無歌

人地阿bob同醜化姜濤嘅鄧志堅都誠懇出po知衰
得佢自作聰明玩膠以為好有公關
點知姜糖唔賣帳
當日唔做人肉大聲公衝出嚟話要打人咪冇事囉

扮姜濤嗰個啱啱出po

呢兩個唱既歌都冇首好聽

睇下mirror幾大方得體

Lokman 好識得講嘢，發現大部份對答都係佢負責

佢唔當觀眾係老闆唔緊要
自食其果啫
睇下佢老闆tvb/米奇會有幾滿意佢嘅表現囉

首席創意官

lokman寸姜濤係豬

Sor 呢啲低級幽默感我真係冇

食撚屎啦藍絲

姜濤真係怕肥所以成日話減肥

點解fyy 個樣可以咁柒明明有曬一個靚女要有嘅條件但就好唔順眼啲五官好似鳩搭上去咁

姜濤同MIRROR都無follow

今次就用得啱啦

去台灣拍劇好似話隔離嗰陣一日肥咗1kg
Lokman 呢個算半in-joke

食少啲零食啦

扮嗰個都算，我淨係覺得佢幾廿歲人仲要發明星夢做tvb隻狗好撚可悲
佢點扮女人做小丑都唔會有嗰兩條矮仔嘅成就
隔離班仆街就真係睇到人眼火爆真係群魔亂舞咁
fyy奶tvb袋底奶到我都唔撚認得佢咁滯
咁樣踩隔離台粒星衹會顯得你個所謂「大台」肉酸兼小器
仲變相令到啲本來對姜濤無乜興趣嘅人去睇佢啲嘢
之前仲有人話條super矮仔台前幕後都勁揾佢做高層正常，真係得啖笑

利申:睇開band仔對姜生嗰類無乜興趣都同佢加咗幾下clickrate

Fuck yourself FYY Bitch

問題係果個係主要競爭對手的力捧藝人 咁唔係惡搞而係攻擊

依條臭雞好煩

呢條粉腸屌都嫌浪費時間唔好比attention佢

收皮啦🤢🤢🤢🤢

藍嘅牆頭草
有乜問題

有fyy同姜濤合照嘅閃卡我就信

艾粒(特別係當奴)喺當年雲海摩四單嘢都知佢立場啦
為咗地位做政權把刀又咁對個fd真係名乎其實奴隸嚟

吓又話黃絲可以賺藍店錢？..

食屎啦！ FYY 係雞係公廁
講笑咋，唔係嬲呀嘛

石修個仔喎 睇到佢大啦直頭

真
Fyy 明顯係曱甴啦
你隻五毛狗幾時批鬥佢？

講得啱，仲有佢地星夢個方向都錯左，停留係10年以上

收皮啦fyy
每次見到佢個樣就覺得佢好嘈 巴巴渣渣
一啲氣質都無 都唔明點解會紅到 雞一隻

痴撚線，我做5毫都係賺紅店錢洗落黃圈，俾你狗狗聲咁叫..

成為咗做藝人既高鋒呀佢呢鑊

感覺上佢政治還政治、娛圈還娛圈
唔計立場似真係想娛樂圈好
記得佢出過聲屌過tvb幾次
不過因為立場，都唔洗特別吹奏，其實佢衹係做咗一個藝人嘅份內事
fyy呢啲衹係為名利入呢行真係含撚罷啦，香港娛樂圈就係太多呢啲人先會俾人話已死

臭閪懶醒

樓主暗示緊fyy唔係真正嘅姜糖

前政協
而家果個係陳小春

搵人學佢扮雞
然後被人屌佢死臭雞
睇佢咩反應

八婆mk妹同低智醜角坐埋一枱
十足屋村童黨咁

tvb就係人渣垃圾收容所

大家屌還屌
記得unfollow

陳小春就收皮啦 惠州市政協仔
人哋阿姐係前全國人大、前全國政協 點有得比

Tvb仲有好多連登仔女睇

咪就係知變關公先要出黎打完場

你竟然識佢。。。。

其實佢地班仆街唔係第一次咁樣搞 街外人
只不過今次搞錯姜b變關公先要認衰仔

有好撚多人話以前都係咁扮四大天皇 羅文 beyon呢d 啦
屌你 以前扮到十足十 扮埋聲 外型 唔係玩玩下
大佬 家下你改埋人地個名 叫薑蓉 又話打柒佢
咁叫尊重呀？

道歉就誠懇道歉，成篇野陰陽怪氣咁，小家兩隻字鑿左係額頭

姜呢幅相咁瘦既

偽人

對fyy好失望

從來無follow過條巴渣嘈雞

繼續討論只係幫緊CCTVB製造話題

假撚到仆街 但以為自己好撚醒
咪又係臭雞一隻

難登大雅之堂既淫賤mk

連光頭bob都道歉喎
咁我同你講，你老婆俾狗屌，啲仔女俾人賣去做雞
日日親眼睇住自己老婆仔乸俾人輪大米
我為我既言行道歉
咁又得唔得呢？
食呢行飯有咩講得有咩唔講得你唔係唔知嘛

龜頭bob 呢啲為錢乜都得嘅垃圾是但啦，又同啲傳銷狗保險撚金融狗大耳窿做show，總之一句養家做咩都得

睇到第一句都覺得尷尬

佢好似唔係第一次鳩up出事 之後又say 個sorry就算

其實扮人哋再改少少個名都ok嘅

不過
又話人踩場、又話假歌手、又話要拍扁佢、
呢啲叫抹黑

cctvb 連抹黑同玩膠都未分到
叫個首席創意官去死啦

FYY都幾在意其他人嘅眼光㗎喎，其實佢唔出呢個ig post，反而冇咁虛偽，當冇嘢咪算囉

有幾慘

屌好撚憎呢條女 個格好衰 冇家教

依條臭閪真係好撚煩 老是常出現

馮盈盈留咗負皮

好樣衰呀